有會員過往所有POST 都係轉載新聞

轉載香港01 quote FB 9UP PAGE 果D
好明顯係01 D人自己出POST

原來唔止係01, 不過係關係FB 9UP PAGE 就真